特朗普：美軍非世界警察 不是要重建海外國家

美國總統特朗普昨（13日）在西點軍校向逾千名畢業學員發表演說，稱美軍的職責不是重建海外國家、解決很多人未曾聽過的遠方國家的遠古衝突，「我們不是世界警察」，而是要強力保衛美國免受外敵的侵略，「我們正終結無止境戰爭的時代」

純粹同d人講，要美國註軍就要比錢姐

東德肥婆今年可以節省唔少

香港需要美軍

咁香港交保護費可以獨立了

左膠唔係一直希望咁？

如果美國唔係世界警察就冇人怕你啦

眾籌

咁樣邊個會信你美元買美債

香港依家你話事咩

香港每人每年交一千蚊保護費比美國，即係80億軍費，重有免租海軍基地協防

美帝其實係deimperialism之中
反而有d國家要reimperialism，日日夜夜想做強國

食野買外賣要比錢 更何況民主外賣

𨳒你五毛Block

俾錢咪保護你囉

咁仲撚有人俾面你美元咩

無人保護你啊 德國肥婆

唔係俾面
係直接跪

咁都五毛笑撚死

唔啱聽就話人五毛
你快d問美軍個户口號碼之後過錢叫佢哋黎
睇下人哋會唔會睬你

美國全面撤軍哥日就係美元收皮之日
話撤就撤呀

我諗佢意思係我地唔殖民，唔要土地，外國唔好玩串party就得

咁又真係唔岩聽
不過如你上去支那講應該會好多人迎

「我們正終結無止境戰爭的時代」
無止境戰爭的時代 Infinity game
終結無止境戰爭的時代 End game

咁咪睇下點

我當你眾籌咗幾億美金
你畀美軍，人哋係唔係就會派兵黎先？

如果1000蚊可以買到美國做私人保鏢抵到爛

你呢啲叫出少句聲當幫忙

同四方閪支那銘有乜分別

宜家德國除左人民幣, 手上仲有d乜? 軍隊都冇埋

仲有左膠同五毛

你哋繼續自己慢慢FF啦
事實就係唔好聽
同tvb一樣報喜不報憂

關你撚事

明日大愚啲錢拎去啦

一年交一萬都制其實

ok

每人一年一萬咁細數目
眾籌2、3日應該達標

有名你叫連衛兵

香港人願意俾錢,請美軍進駐.

唔通做摺被兵

抵wor屌

港官咪拎香港人稅 送錢俾中共打壓香港人
邊到有得揀俾美軍

警察唔可以亂打人（理論上）

依加即係話你蝦我美帝我就打柒你

無人保護你啊，on9香港人

又有五毛認証

美帝可以派軍

全部美軍撤回本土咩都唔理-》世界大亂
美國變成全球最安全放錢嘅地方-》又贏

美國一直以來都係話要同你做生意
日本黑船事件，拉中國WTO希望佢開放市場

奧巴馬都攞到，Trump撤軍應該要攞諾貝爾和平獎

有佢啲鄰居做擋箭牌

侵侵：磅水啦，肥閪

磅左再撒

佢講野好圓

係咪俾錢就有sir this way!

即係 文明人類唔應該侵略或搞殖民 中共習近平明顯反文明

磅水啦

香港人：Sir this way

侵：No way

中東駐軍無乜大作為又無遊擊隊符直接撤左佢,
講緊成個大戰略轉緊, cold war歐洲 -> 中東反恐 -> 去到今日對抗中國

唔好咁直必腸

咁你咪唔好信唔好買

80億就要人地保護你？

南韓之前比美國既軍費係９億美金

美軍緊係唔係警察啦

現代仲玩軍事介入已經係worst case最後一著
無好過有

早幾年obama開始送一堆舊款裝備比反政府軍導彈放題打ISIS, 不過代價係全民落場打

咁公投囉屌你老母

連俄佬都讚好，應該啦

直接佔領咁高成本傻的嗎
南韓人都唔想兩韓統一養北面個二千五百萬窮撚啦
拎你jetso用你d平價勞工就有得傾

香港窮得只剩下金錢sir this way

左膠係希望用愛與和平穿透坦克

全世界都已經freeride咗美帝好耐
喺美帝治下秩序發展
世界組織美帝又課金最多
但有時仲屌返美帝轉頭 舐共舐到雪雪聲
回報唔化算 抽身都係好事

(行動post)一年啦 你係上面有冇睇到我哋仲努力緊？

咁你快d搞先得架
唔好係連燈齋講唔做

As long as 美國有咁強既軍事 科技 航空 睇唔到點解要信其他人
但佢再咁qe落去唔知會點

美國其實已經用軟實力殖左民
大部分國家都睇hollywood 用apple 用ms

Shut up and take my money

如果真世界警察第一個目標係老墨第二古巴
一個日日對毒同人過來一個共產主義

今時今日寄望美國出兵救香港根本係自欺欺人 最多只會經濟制裁

明日大嶼啲錢可以駐幾耐

lm 讀第四帝國興亡史

香港人：how much

支那國依家咪imperialist囉

［置頂］學生被壓頸A1都上埋 咁都仲唔幫手炒大佢？今晚21:00要人

壓頸導致他人死亡 係美國已經發生咗 香港都有
班黑警繼續用壓頸方式粗暴對待學生 仲要比人影低埋
咁都唔做大佢？入嚟幫手推

一萬都抵
話晒係世一先進軍備

如果交錢有美帝照
相信大家都會 Shut up and take my money

未來世界格局
中歐俄 vs 美印澳

錢咋吓話
香港庫房大撚把啊
派軍過嚟啦

Trump:

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

一日3蚊都唔使

一次過俾10年

屌你好撚型

建立殖民地太麻煩，美國有大把手段控制其他國家，殖民地政策不符合美國利益。只要可以畀美國做生意就可以了

美國國家安全建立喺全球航權同兵力投射
根本唔會撤兵

佢話要撤
華爾街班撚樣都唔肯

佢呢段嘢嘅潛台詞係講唔會做免費勞工